當日話叫老鼠lan的車狗知錯未

之前仲J達子有腳法，控球好又靚仔咁
屌你老味
射球12碼都炒
連幫老鼠挽鞋的資格都無呀

主要係樣嘅問題